818 係香港人嘅就同我出嚟!!!!!!

8月18號全部同我去遊行

612 721 811 817 818
除咗連登之外 仲要喺其他途徑話埋俾人知有818
fb, ig , Twitter, sc , poster……
pish

12 721 811 817 818
除咗連登之外 仲要喺其他途徑話埋俾人知有818
fb, ig , Twitter, sc , poster……
pish

push

推

Push

全部同我出去推爆曬關818事嘅post

【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

818 五大訴求 缺一不可

全力推

pish

推上去呀